撐警先嚟警雨 唔通連個天都唔中意我？

係呀！次次藍絲攪親咩撐警集會都落雨！
其實真係連個天都唔中意你呀！
人可以無良知 但不能逆天
明未？

我都發覺次次反送中五點都幾好天

仲有 黑社會心臟病發 同 打風浸左白衫閪個農場
真係唔好以為個天唔知